929被控暴動罪96名市民聽日上庭

見到最近少咗活動又少咗人，不免有啲擔心
擔心你地係為咗24號整裝待發，定係根本已經被寒冬撲滅咗你個團火
大家唔好唔記得，喺你想放棄個陣，你都放棄咗一班手足，同埋香港嘅未來
做港豬真係舒服好多㗎，我明白
我都想好似你咁，醒咗，再瞓返，扮咩事都冇

喺呢度獻上小弟以前打過嘅一篇文，希望你睇完之後，會有返少少動力

我今年中六 等緊上庭

12月23日 早上9時30分 西九龍裁判法院

12月23日 早上9時30分 西九龍裁判法院
推!!!!!

PUSH!!!

手足!!!

Push

推

手足不是condom！！

幫手推下

冇人理

唉

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

有保就玩商場和你shop，商場行街黑警無罪可入

咪屈鳩你襲警/妨礙工職人員
係告唔入呀，但法律程序都玩鳩死你

推 聽朝要人

咁係咪唔出街？你可以喎

831

叫你咪撚咁天真呀屌

坐喺屋企一樣有野啦天真西

支持手足
---------------------
香港獨立，唯一出路

Tui

推，去支持手足

推!!

push